有線拍攝期間被樓盤保安兇 事件只係冰山一角

其實近年好多地盤都好似唔太歡迎外人望，你停一停外圍望。地盤佬已經望實你
試過一次拎相機外圍公眾行人路影，地盤佬係會行埋黎問影相做咩，話唔俾影
之後ignore走會叫埋伙記報警，最後要逃跑先冇事

你都on9
你估個個都想上facebook
陣間影到無安全措施俾人絛限放大
邊個賠錢

報警差人會理咩？

地盤佬係怕政府安全佬影相
之後收告票.....